原來fb得閒無事會鎖人AC

我今朝login fb個陣見佢話懷疑我入過咩釣魚網，又有咩可疑活動，跟住就鎖撚咗我AC，搞到今事今日都仲未unlock到，做晒所有步驟之後就係咁同我話系統出錯，唔通真係冇晒佢乎？

豬閪伯格我屌你老母

ps:事實上呢幾個月我係真係冇入過咩釣魚網同埋冇record有外來Ip入過

弱智
我只當呢個報紙工具
唔好add fd比人放閃啦
垃圾app黎
當新聞睇 就得 唔好留言
豬西 好撚奶共

我都只係當佢做報紙工具，偶然入去撚化班3毛咁，10成10佢地班admin就紅底嚟

同埋我啲fb fds已經沈晒底，相都冇張，得返啲page

仲有我之前好多app都用呢個ac嚟綁定，今次仲唔大撚獲

有冇諗過你個ac俾人撞左入去？

係咪俾藍絲report 到死咗

拿，依家嘅情況係
我有兩個ac,兩個都係攞嚟屌藍絲（之後都係lock死咗）
但係，屌得最多果個帳號做埋身份驗証就冇事
得閒屌兩句果個就遭殃
咩情況

15位 bruteforce都難attack入有咩機會撞
有人入到自然有IP record